［調理身體］有冇人有中醫介紹

呢排成日唔夠瞓又壓力大，
搞到身體又差左，暗瘡又多左

有冇巴絲有中醫好介紹，調理好個身體

在下神農氏，影下條利睇下先

巴大 識睇？